優品360盈警

優品360盈警全年少賺約80%

優品360預期，截至3月底止年度盈利將減少約80%，主要由於期內香港發生社會運動及爆發新型冠狀病毒疫情，對集團零售店舖正常業務營運造成負面影響。

2020-05-07 20:00:05 Rthk

香港人又嬴一仗

未執笠就仲要繼續努力

行親共狗360 入面都極少客

死返上福建啦fucking 幫

仲有得賺

即係仲賺緊

未到90 嗌乜嘢

無晒d支那人買野

股票都唔跌 , 驚西

全線執晒再講啦

繼續努力

360不了

迎警搞到變盈警

仲有20%

主要由於福建幫?

快d執7咗佢

仲有得賺都犀利喎

抵啦

仲未執即係未成功
唔可以咁開心